富山大X活廚房阿嬸拉低口罩

呢期慈雲山、黃大仙、蒲崗村道、彩虹邨爆到7彩
今朝落街去大X活買早餐
係廚房窗口見到個阿嬸拉低口罩煮野食

以為富山火葬場

戴得唔好咪要去囉

一條龍，喺隔離啫，食飽就上路

你最少都比張相我地睇吓先信你架

係嘅 巴打 下次